# Gestion d'une monnaie temps dans les organisations (ex : Tiers Lieux)

## contexte d'expériementation

### La Raffinerie
Un tres beau Tiers Lieux à La Réunion qui a contribué à sa mise en place et utilise OCECO pour la gestion d'évennement et de bénévolat. 
Le Tiers Lieux déclare des Atelier Participatifs où les bnévoles peuvent s'enregistrer pour participer et cumulé une monnaie temps qui est alors transferable dans TiBillet et consommable comme une dépense dans le TL à la buvette, au restaurant, 
